[包皮]有冇巴打後悔割包皮？

完全反到
割唔割好?

冇咁敏感喎，屌閪都耐啲啦

硬件台

唔驚 有得undo返你塊包皮

冇
割左條jer勃起時
會比以前長啲
嗰種感覺好正好自豪

咁咪你唔high佢high

醫生已經澄清過割唔割冇直接影響

咁係幾硬既

好多割完兩截色好樣衰
有割包皮疤
如果反到又唔係醫學上需要唔好割

應該要去軟件台

屌閪爽定屌包皮爽呀

小弟都留意緊要唔要割 你地平時扯左係咪反唔到

扯左都反到
冇問題

Ctrl + Z

反唔到先要割，正常係軟硬長短粗幼都應該反到

扯左要用手劣一下先出頭天洗唔洗割

係咪好敏感好快射？

有包皮真係易啲 ？